文宣姐注意:zedd比中共永久ban係核彈黎

I just got permanently banned from China because I liked a @SouthPark tweet.

呢點大家要起國際戰線宣傳開去
因為已經唔單單只係你表達意見咁簡單
按個like都已經可以封殺你

1:侵害美國人言論自由:zedd只係起衰仔樂園度
起twitter按個like.無留言.無發表任何立埸.言論
就可以全面封殺唔比你去大陸表演..呢個係相當恐怖
呢單既核彈程度唔差得加火箭.nba到暴雪.因為已經
去到極端例子

2:監視美國人民:twitter當中.有班人經常監視埋美國人既行動
起咁多個like當中.續個睇.然後講比中共.公然侵犯美國人權
呢個例子正正就同楊千華起何韻詩個facbook like左之後
然後要全面禁聲支持共產黨一樣.我懷疑有一班明星可能已經
去到受到威脅既階段

zedd既事件正正要加速比美國人知道佢地既危機
只要你like左任何唔岩聽既野.佢都可以封殺你
呢個正正係香港依家既責任.要比佢知道即使你地起美國
美國公民.一樣有班人24小時監視緊你.更加唔好講連登.你講既任何
一句說話都會比人監視.非常恐怖

我地係時候要真係比美國人清醒下啦

push.push..push

推推推
依家經過左火箭.到暴雪到依家音樂
係時候加速比美國人知.佢地一步步受到任何威脅

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

push

push push push push

推

Yiu tui

咁就permanently banned 真係獨裁

Push push push

神助攻

Zedd 一年搵2千2百萬美金
理論上佢唔需要大陸市場
一個like就永欠封殺
香港人要捉住呢個機會
呢次美國都輸埋既話會非常慘

Push push

我只係做retweet都被report帳號n次

推荷里活個班音樂人影響力好大，要把握呢個核彈搞到好似NBA咁大件事